其實蚊係咪識隱形?

點解啲蚊會飛飛吓就唔見咗

一早飛左入你耳窿

等緊Bzigo

你望住佢突然消失嘅方向，下一秒佢就會出現喺你後面幅牆上